有冇深宵照常營業嘅餐廳推介？

由0000到0600呢段時間照開嘅餐廳

唔要麥當勞

麥當勞唔好咩⋯⋯

翠華 翠河

巴打住邊頭

邊度冇所謂
最重要啲野好食唔介意搭車去

九龍灣奇興 但星期日唔開

Ok叮飯